{
  "title": "PHYBench: Holistic Evaluation of Physical Perception and Reasoning in Large Language Models",
  "author": {
    "Shi Qiu": "仇是",
    "Shaoyang Guo": "郭绍阳",
    "Zhuo-Yang Song": "宋卓洋",
    "Yunbo Sun": "孙韫博",
    "Zeyu Cai": "蔡则宇",
    "Jiashen Wei": "卫家燊",
    "Tianyu Luo": "罗天宇",
    "Yixuan Yin": "殷艺轩",
    "Haoxu Zhang": "张颢续",
    "Yi Hu": "胡逸",
    "Chenyang Wang": "王晨阳",
    "Chencheng Tang": "唐晨成",
    "Haoling Chang": "常皓凌",
    "Qi Liu": "刘齐",
    "Ziheng Zhou": "周自恒",
    "Tianyu Zhang": "张天宇",
    "Jingtian Zhang": "张景天",
    "Zhangyi Liu": "刘张懿",
    "Minghao Li": "黎明灏",
    "Yuku Zhang": "张誉喾",
    "Boxuan Jing": "景博暄",
    "Xianqi Yin": "尹显齐",
    "Yutong Ren": "任宇桐",
    "Zizhuo Fu": "傅子酌",
    "Jiaming Ji": "吉嘉铭",
    "Weike Wang": "王玮珂",
    "Xudong Tian": "田旭东",
    "Anqi Lv": "吕安祺",
    "Laifu Man": "满来福",
    "Jianxiang Li": "李健翔",
    "Feiyu Tao": "陶飞宇",
    "Qihua Sun": "孙祺华",
    "Zhou Liang": "梁舟",
    "Yushu Mu": "牟玉书",
    "Zhongxuan Li": "李中烜",
    "Jing-Jun Zhang": "张精俊",
    "Shutao Zhang": "张舒涛",
    "Xiaotian Li": "李笑天",
    "Xingqi Xia": "夏省玘",
    "Jiawei Lin": "林家卫",
    "Zheyu Shen": "沈哲语",
    "Jiahang Chen": "陈嘉航",
    "Qiuhao Xiong": "熊秋豪",
    "Binran Wang": "王彬然",
    "Fengyuan Wang": "王丰源",
    "Ziyang Ni": "倪梓阳",
    "Bohan Zhang": "张博涵",
    "Fan Cui": "崔璠",
    "Changkun Shao": "邵长坤",
    "Qing-Hong Cao": "曹庆宏",
    "Ming-Xing Luo": "罗民兴",
    "Muhan Zhang": "张牧涵",
    "Hua Xing Zhu": "朱华星"
  },
  "org": {
    "phy": "北京大学物理学院",
    "ai": "北京大学人工智能研究院",
    "CSRC": "北京计算科学研究中心",
    "ic": "北京大学集成电路学院",
    "yp": "北京大学元培学院"
  },
  "link": {
    "paper": "论文",
    "arxiv": "arXiv",
    "code": "代码",
    "data": "数据集"
  }
}
